[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4403)

廢

2

利是🧧

.....

大船係咩 快 買對家

頂

轉左平手盤

轉左平手

客大船

快Po齊羊

平手盤 要硬墨城

樓下贏大錢

中

2.5/3 定 3.5大

祝樓主鮑魚粉嫩

轉埋平手盤

1.5大

收到風1.5-14.5

最後一注 珀G半大

又要追數

SAME

角0.5b all-in

利是呢dllm

齊羊

廢馬廢撚到

呢場難玩 買墨城驚又好似勝利咁驗腦

半大24

轉平手要客了

對手太強

過澳門推8+6好過

珀斯 平手盤
半場1:2/0:2
角大11.5b

樓主唔派利是屌你老母

呢週一場半大都無 呢場仲買半大要驗腦

要拉得郁皇賭之力

11.5

返黎先再算

角細100%

最後通牒 墨爾本城上盤

走

輸？

角大硬 開唔到以後唔搶1001

閘住

你

原本11.5 2.02就買
點知

吊 哭𠹌咗。。

今日旺到飛
今場買左主

客fg 主cup ok？

搶1002？

應該繼續角細了 開到11.5當人笨柒

我係

13收錢？

醉開心>F

平手PERTH

又贏

聽日馬會開唔開

cashed

有100注 9.5

開

9c ft

All in Perth

Yes

齊上船祝羊

半大240:0

墨城主場未能贏過柏c

今場遲開波

朝早波黎講 巴閪波一定係最閪果個

唔好JER佢啦 由得佢自己慢慢係屋企嗌c
初一流流無啦啦係度jer9人

兩場隊都唔差 skip算了

原來轉左盤...

玩完了 澳門易勝防守盤

山度士goalll

佢不嬲個腦有啲問題 原諒佢啦

驚唔驚墨城反底

珀斯穩了

咁1000注 8.5

同路齊贏

收錢算

李城反底先定墨城反底先？

買咁細浪費左d運氣啦仲好意思出黎柒

mc gogogo

水手反底

拉得郁既 仲有好多手足幫手拉

澳職曼城 上

李城上次大炒

無出過8.5

真係咁多人唔信我墨城咁就仲放心

中完山度士伏
又中埋哥連半大伏
最撚嬲係佢半一全5

飛數似引客，但柏g近況又咁勁，skip好過

我未見過有人拉過

今日有贏嗎？

問左噴精未

又回

有無同路

1. 墨爾本城 0

阿甲西d.. 冇隊正氣

李城

有個城字都___

引主比較多
受讓 變 平手盤
墨城係咁落飛

有睇柏g 上場 其實D防守好撚廢

10分鐘無角 即入角大

11-13角

船已上

佢今日反底 檢好多

阿甲淨買角大

未輸過

墨城都唔好得去邊

勁到仆街

墨城

carry埋我薯

基層見唔到8.5

墨城 伏左太多次 不了

都係skip了

柏g近況咁勁，會開受讓平半比你買？
似唔想賠咁多落平手盤

兩隊都似開得出
陣間柯煙 愛滋對家
上場搞尻我10$上1500

未有c既仲

咁勁，要gun了

真
成船沉就日日見

新一年新氣象
我敏邪氣不在

2隊實力都唔差好難買

我岩有無出？

買即場角算啦

c大24

尻up下
覺得係柏g 但睇盤又似墨城

主隊

有呀
就係SKIP

真最好上半冇入球 半場後再買球大

頭先9.5 10.5

墨耳本城第一隊入球 超級重注

有墨城

唔好啊 買左半大

斷腳啦

麥卡倫 屌你呀 送比你都唔入

有無出飛

墨城不敗

半大全細都得

gel定算

9up注

又針

00000000

1111111

查美麥卡倫拿拿聲456

彩b又開工？

主gel

gel

11111111

同黨又呃左幾撚多個？

上10.5b gel定

有大岩呢句 珀芝就穩了

5000 1個，10000咪2個

自己計下

枝角球旗比人拆左

半大針

11.5s 腳震

入波呀 柏芝

可能神11呢

珀C勁回

有冇料 想羊錢

珀G衝啊

我反手狗極限屌波

墨城比人禁屌 和主了

買左1.5 又要carry 皇賭會

十三，早。
我都祝你新年快樂，萬事如意。
新一年繼續工作順利，升職加薪。

大佬彪去咗邊

咁快落10.5

角細日？

柏斯件衫 紫到 睇得好辛苦

佢00後
仲讀緊書

祝你賭乜輸乜

話說係唔係有人尋日買Jets下盤

屌你老母珀斯狗刷乜野

22222

噴射機個種廢 但無視盤路嘅廢

2222222

2222222222222

頂早知唔入半大入角大

半2全14啦未買到角

入波呀

刷cccc

半11全30啦

求派

所以買Jets係勇者黎

33333333

角大易撚到

連c

444444！

又贏？

4444444444444444444444
CASHEDDDDDDDDD

柏斯神救

4444

-8 快

開唔到同你玩鞋

屌你中岸水手真係又輸

仆街重注左0:0

連C雅

4角了 下半等冰角

墨城入未

生命注？

佢唔聽我講

買左50m

生命麵包？

柏G入未

精

555555555555555555555555555555555555555555555

你用中文，人地鬼佬，點知你講乜

5555555555555555-7

呢場好睇過上場幾多。。

澳假唔識入波

角大易到

呢場角大易撚到 買乜主客盤

-66666666666666666666666666666666666
EASY GEL

11.5gellll

依個踢法半場會有十個角

5555

至少8個

仆街仲未買角就係到刷c

光輝屌打

真 估唔到刷得咁快

呢場好睇好多

10幾分鐘就5角

岩岩見到枝角球旗唔見左就知咩事

快入波，屌

五後衛

準備冰角

好似真係拉唔郁皇賭之力

墨城響起號角

14.5s

屌 半大又針

輸

手持 14.5細 10.5大

20個角都似

有冇人可以解釋下點解無場澳職半大

角神

睇住隔離隊踢？

大波已死

每兩分鐘落一次底

之前兩個星期入晒啲波

柏芝入啦

光仔jump

真係2痴撚線

刷啦屌

13.5s 不敗

光輝加油!!!

你要問下點解皇賭會場場追半大

👑
80. 墨爾本城 2.5/3 大

嘩屌

敗

可唔可半大一場

皇賭買左客？

2.5都已經2倍

半大如何自處

👑
80. 墨爾本城 2.5/3 大

肥皇要左大波

角球神你好，有飛睇ma？新年流流，唔好口水飛，而家肺炎當道

唉

又要好似屌拿方祖咁屌麥卡倫

姐係攬炒姐

屌你老母

10.5大最多 1.75
14.5s 最多 1.83

屌

半和

踢緊咩

角神一出就冰左角

新年興唔入波

想要d刺激感。。 射波未

300

馬會死hold住13.5

手持左14.5S 13.5S 12.5S

半6全9

半大又輸

針

返緊工，而家澳假點買好

巴打型

終於收返一注水手單

刷未呀屌

光輝黎個半場先啦

入喇 屌

敏b又中

屌 奇蹟半大

刷未

屌 柏芝入波呀

想知+1

GEL出事
跳船先

飛呢，弱智？

第幾場半和

半大手足呢2日都死得好慘

呢幾日係咪都係半和完

重心
下一球墨爾本城

半大一半都收唔返

咁快PO飛

慘了 冰住左

6666666-6

666666

咁快1.5b

啊祖安換出未

仲以為呢場會nba

你10.5大
12.5s 13.5s 14.5s 點會輸
唔通你post完腰斬咩

半大黨一車車送入武漢

光輝守得幾耐?

角神加持，真係gel定都得

會唔會冰角？

好失望 對澳職 買半細贏到笑

入去打biohazards

客又針 點解咁撚黑

又半和？

我仲有注11.5B 開賽前

下次睇左皇賭先決定

入波未 屌你老尾

你條撚樣收皮啦

躝啦核9突

半和 半00 又係咁

主入一球先

一敏中夠未

成日都咁

牙路好波

角呢

1.5應該輕鬆 準備all in

屌你老母一敏又中

半和爽

0:0 柏芝半場入一粒先啦

刷到咁先半6 笑死

又半00 澳假去撚左俄羅斯踢？

唔想幫人玩鞋

快啦屌

我知
5.5 生命注 6.5 巨注 7.5 8.5 9.5 10.5 11.5

12.5s 13.5s 14.5s

但我想睇下飛先
開多你貼一張，我派你一次$$$$$
你頭先出果d wor 要有埋時間同銀碼

墨城成日送個波入禁區但又拎唔到個波射

14.5s震緊

收哂角
冰實
半6全9

don't make stupid famous

腳震

半和準備收錢

林鄭都famous又stupid

no la 14c ft

皇賭又中

好彩睇左先 如果唔係jump左

又無波入

依加夏天都咁冰

10.5 gel左先，ok？

買11.5b果d都傻
得2倍
下半仲要多6半

搞咁多野半場得6C...

半場入波啦

唉，on line line

所以香港咪搞成咁

10.5s可以

送角

77777777？

777777

半7777

77777777777

送角，繼續

80% 2球了

全10

墨爾本城良心後衛 想細都難

跟實皇賭發大財

一球都無

半7全14同上場一樣

真心勁

有冇link？

好on9

買左好多細？

Perth glory失球原來咁低

皇賭要咗咩

差少少買半大好彩有巴打提我皇賭都要

問角球神，佢地fd黎

冰冰冰

講緊皇賭fatking 定邊個燈神

師兄又想發大財啊

no goal aii in?

唉，我買左，佢先出

半大

Done 9 ppl...

1.5 + 2.5/3

mama都會要半大？

佢咩心態

有得跟當然好啦

唔好半7啊

唔明

我記得果時好似有巴打話皇賭

半8得唔得

no

打疊4場半00

慘 上次我都係買完先知 一齊沉船

係la，出左完買埋佢先出
一陣買1.5算

半主

個龍做乜9

敏蛇食左春藥牙

又中

想大家攬炒

盲跟好易出事師兄研究下先賭

咁樣拖時間都即刻吹完半場

ok我錯了 我唔想邪

咁無體育精神。。 拎住粒波成分鐘唔踢出去

dum 波鐘

勁能到

收到風半7全7

我敏 仲有咩心水追數

得巴買左咩

有皇賭=以後唔賭波了, 再見. 新年HIGH 左1500

去左搵黃大仙

一敏又中

大年初一旺撚到

半0全3得唔得

一敏蛇今年反cup

你買對家咪得

mama 皇賭會 半大boommmmmm

買14.5追數

肥皇話得

半大手足連半條屍都收唔返

阿祖安下半場即刻同我換出

得蛇仲有下半場隨時來個絕殺

珀g fg我收得返半條屍

墨城果兩隻角係意外

去到底線多數回傳先斬

你睇柏芝單邊刷可以刷幾多

1.5b 一定有
信者得救

輕鬆

半細全大可能下半場收更多

一陣50分鐘，皇賭 1/1.5

下半場科拿路利射爆佢老母

上次carry過皇賭一次
今次都得

👑
81. #走 墨爾本城 1.5 大
// 針埋就唔玩住，打緊牌

快到

追數注 咪搞

攬炒

👑
81. #走 墨爾本城 1.5 大
// 針埋就唔玩住，打緊牌

垃圾袋鼠又唔入波

細仲有1.74 上船啦屌

自己睇直播啦

1.5s唔買la，寧願上1.5 or skip

1.5b

Lm睇入1球 冰到完場

屌你老母
迫害我
等我carry多次

澳職半和鐵膽

墨城fg

1.5s落飛

一齊carry 齊羊

馬會操盤手有入皇賭谷

見到你個名就嬲
屌你老母轉個會轉咁撚柒耐

懷疑有馬會臥底係入面水人

以前都唔信皇賭潛艇 而家冇得唔信
寧願skip都唔同路

應該係冇人跟嘅先會中

乜基佬陳有買波咩？

係le
我都話佢地個名太似

基佬陳係斷腳(好似)

1.5s有無同路呀

14.5s 腳震

手持11.5s 12.5s 13.5s 好撚震...

11.5進取得制

兩場劇本一樣
最後客隊入一粒完場

-5

12.5s 2.01 $800
12.5b 2.02 $800

Gel

14.5s 穩

我了

8888888888

角啊角啊角啊

肯入未？ 唔係蛋蛋下話

11.5b就gel得

----333333

今場主

珀g 12m

客１２Ｍ！！！！！！！！

開大贏$16 fatfat

12mmmmmm!!!!!

咁應該係冚家鏟了

which

唔似有12m

屌冇買0.5/1B

ＶＡＲ

客ＨＡＮＤＢＡＬＬ

未買0.5 咪入住

客12M!

爆晒

快

12M屈到

係 8角

應該冇12m

條友越位wor

No 12m

客12m？

咁都12m

屌又黑哨

手球+越位 應該cancel wor?

變c

唔係越位

最後果下一定係１２Ｍ

但吹番前一下ＨＡＮＤＢＡＬＬ先

但係HANDBALL在先 之後OFFSIDE先撞到

黑哨?

柏g好似12碼

俾左

咁姐係有定冇

唔會有啦 自己撞埋去

輸12?

好彩有var

no 12m

咁都十二碼？
仲唔係假波？

主針定先

球証直指１２Ｍ

但ＶＡＲ 話唔係

ＮＯ １２Ｍ

無12

OFFSIDE在先

No12m

沒事！

到底個12比邊撚個呀 成班亂到

12m cpnfirmed

肥皇準備燈走12m？

天滅皇賭

變主12m?

龍門波

屌你老母 皇賭會12m都吹得走！！！！

求炸完對家入

你估易ga，你試下得唔得

00完場super

而家球証指完１２Ｍ

ＶＡＲ房話唔比，球証都要跟

ＶＡＲ房大撚晒

-4 快角

嚇死人 去完廁所 返黎見到成堆人訓低晒

越都咁都比 我真係屌佢老母吖

啲老細睇住

屌 1.5b已死

墨城從未令我失望過 goal未?

我估0:0/0:1ft

支持繼續冰角到完場

-4

8888888

0:0 /0:1 馬會同你開年

點會開到

點解咁多傻仔呢場會買角大

9999

打個nba?
1.5bbbbbbbbb呀！！！

墨城肯入未

0.5/1b 送錢 快買

-4 快

又賭

入波未呀屌你

戒賭六小時

兩場澳假賭撚咩

13.5s 1.5/2s 主0
收哂ok?

今日d波垃圾，唔識入波

柏芝入未

光輝

開到1.5 我會請mama去叫鴨

冇c

唔能刷角點入

角球神個10.5中未

和都得
但一人一球
唔該

比c啦

兩隊都好似唔想刷咁

14.5s 易到

控c 垃圾波

正式宣布
主隊藍衫+個名有城字既隊都係垃圾

1.5s咁都輸 10 1 500

lm

11.5s @1.85 $16000

今朝到而家四場入得兩球

好，lm

珀斯光輝

我

Lm

有

又同上場貓叫一樣 係到拉鋸 救命

賽前高水2.5s

Me

1.5b
10 2 100啦
開開心心

角球神 10.5 + 11.5 x2
你輸la

客隊8號

2場細波細角澳職
年初一就要講屌你老母
下下向後交

肥皇

搞咁多嘢咪又係要開細畀我

年初1唔想屌人

墨城4號差唔多夠數又交戲了

今季d澳假真係好撚垃圾

好小可有2場澳假睇到想訓

14.5s 易能到 無壓力

LM

角球呢？

咪gel

99999！
-3

岩岩起身 是但BUY

對墨城不利，擅長入波既佢入唔到波，遲早比人贏埋

停完賽好似生性左

屌一有人gel角細即開角

9

你屌我單

墨城又自爆。。

依家先9 邊得黎15

少左落剷就真既

長追perth next c

咁都救到

墨城個龍幾勁

-3快

澳假有咩冇可能

墨城反撃都唔想打

....

幾個國腳唔係度 點會有波入

阿祖安很離場未

球探bug 想知中唔中？

11.5 苦主

next goal買邊隊好？

-6C

珀g生性啦 比球我

14.5s gel 啊

有無追數料？

比我估中10c完

me

又係hea到臨完場絕殺?

角球神 10.5 11.5 至少 12c

嘉欣買左咩

皇賭

垃圾又送機會比人

我講就講左
你地自己決定

00完？

有絕殺未

唔係
0:1 完

笑撚死話珀g食藥

屌唔怪得知主贏唔到

成隊墨城 廢撚到
係咁比人屌打
若不是個龍勁
比人入左幾球了

五百幾個人online

仆街皇賭會 食撚屎

皇賭話食左藥
明既

淨見到有人gel12.5 13.5s 放心 14cft

同皇賭之力同船？

肥皇勁到蛋蛋

有無奇蹟15C

Cls
買左 皇賭先出

係，唔好彩

下場

我半大都同佢地同船

經典藍絲

唔會連0.5都冇掛

柏G+1頂撚住

上左船？

角呀仆街

踢到74分鐘兩邊都唔換人 想跑死啊祖安

珀g比球我

垃圾

冰c 垃圾波

入左聽日午餐注 後悔了

墨城試下攻一次入肉

又冰

14.5s gel

手持00波蛋

10！

-2

1.5
0.5/1 2.25
14.5s 1.83

墨城憑咩讓人

如果唔係頭先炸12m早就針左

ps. 宜家走到盤都偷笑，對主隊失望了

11.5s....

俾我嗌多2粒oj？

佢出完通常神10
之前澳洲u23 得1c果陣出8.5s 9.5s 7.5s 6.5s，之後爆到14c

0.5大？

輸左200 8點點部署

0.5都要Jump

墨爾本城0:0 頂撚住

冰！

比多兩隻角我

唔會既 渣緊個信念
我就針哂

有飛未？

你又買左咩..

屌頭先無買水手大波就入波
呢場買左就無…我仲黑緊

巴打點解jump哂買左咩

墨城個20號射撚完未射咁撚多腳無下中龍

同皇賭同船半大 然後 珀g fg

gel定
冰實

頂到11.5s 5 1 100

柏芝

Ok

0：0應該唔會再刷

珀雞贏咁多場，終於要伏了

手拎主Fg 客盤 2.5大

咩玩法？

支持

半大
珀fg

....一早出左野味+柏g..冇人信🤦🏻‍♂️

客準備入劇本波

可能來個絕殺呢

咁0:0中晒？

雲巴個list 10秒就完左
cls

Btw和波都半格

馬會連續兩場神級中位數
勁到。。。

手持14.5s tshirt注 但幫雲巴冰埋佢老母！！！

墨城開始鳩射第10角都係咁產生

算慢 罐巴個list 3秒

好多職乞唔夠搶

柏G +1頂撚住啊

11.5已死

1.5大開到 派3個500

有1.5B 乜7都得

柏G柏G

hi7

邊度伏，受讓平半贏緊錢，平手盤有高水唔洗輸

墨城3中堅攪到4號少左機會係禁區單對單剷鳩人

未買過盤唔識買 買開fg ng 主客

連c雅

客盤cashed

我試過買10蚊no gaol
一見買左即入 一秒都冇🤦🏻‍♂️

第二口推雙，可否00到尾

gel得未？

半7全10易能到

主1:0？

1:0呢？

一陣試下包包盤
和波都贏

屌你啲職乞快撚到

so be it

柏芝比球黎

+130

1:0既話

又無我?

好祝羊

又係主禁屌客入波d on9劇本?

幫大家燈下

專業訓練

試下入一球

10

雲 又有李城 點睇

傻仔先買大角呢場

輸 呢場愛g反底

入一球la

冰

墨城贏未

似係，所以和當贏了

信念1.5b

1:0未

一早半場前都講左

mama 0.5都要針

今日咩事
唔識入波

訓身了 將多仔贏個d推落去

冰！！！！

巴打買咗咩

14.5s 易能到

估唔到皇賭勁到 連1球都冇

11.5s

00又係因為我買左 sor撚ly

11.5s 2.5s

皇賭有無咁勁

跟我講，信念1.5b!!!!!

我都係，一齊冰

多仔一個半場既入波，等於朝早4場加埋

買左0.5大波博下 高水

我了雲

有1就有2

馬會勁撚到
主輸半賠客40
輕鬆贏

我當初都唔信

而家先開波入五球呀

11C

彩虹收左爐？

呢兩場皇賭係咪殺晒..

愛之主場未贏過 包包防守好似頭5

和都贏錢 抵玩

比多1c ok？

皇賭可唔可以比條生路我

11.5-1！

jumped

11c 玩撚完 又冇賭過

仆街11c.... 冰到尾啦

角球神，而家11.5仲高水過賽前，有無再加注？

11.5b gel得？

尋晚多仔睇得好high,正氣到

反觀今日場場西波

11.5s?

再冰！！！！！！

不了 仲有多c

未 得班豬閪
等緊你上

11c

頂撚實啦
冰

係...

-1！ 快！

你快gel 走佢

我了哈

多仔真係好正氣

澳假幾耐未0-0過

比多一個。。

冇啦 收硬皮

很換走阿祖安未

光輝就入

要好似頭先果場咁

你一出黎吠就有角

角球神先中10.5
但無飛

13c

-1c
俾多個角球我！！！！

-2 快
不過係球

比個神奇12m啦

頂實啊

主入了

收皮啦

要俾都俾光輝

買左0.5 震緊

比人食左啦
比多個啦

....有你加持 要冰了

888

墨城入啦屌

頂住 中左派我

冰到完

1 more c

我針到仆街

又扮

入一球啦

11.5b
12.5s
求12c完場

睇賠率一定有12c

Fast!

澳假唔入波叫哂澳假

冰到完場啦好嗎

有角球神carry

0:0咪撚補時啦 直接吹完

冇所謂 入到球就得

freestyle

真

主

話時話，零比零係澳假都幾少見

角封乜

年初一比我贏下

神奇四角

屌你真係有買

皇賭之力 寸草不生

比多C殺上面11.5s

收＄

年初一輸獲金

2.5B 派

今年好似第3次

屌你老母閪 咩波黎..

同問

主撚夠

新年咁陰毒

條友真係唔識換

好小可連續開細波.

我希望佢中

正想補補12.5 冇左

年初一又包頭

聽日唔使食午餐 jump

墨城試過好多00架
入唔到又唔俾人入，以為自己好勁

客12？？？？

on9

贏半不如全輸

不嬲齊心聯黎 一係全日大 一係全日細

你買咩

咪玩啦師傅
年初1都唔派錢

11.5s gel

腫到包唔到了

冰實！！
訓地完場

午餐注左0.5

吖黑幾勁

c呢屌

1-0絕殺即抽件含撚

0.5/1B都冇...?

gel左

-1

換哂人

主似有粒

補幾多

狗會澳假no goal 成日都高水過出面

無諗過澳假會00

10 支持

又話12

完未呀
快啦

問皇賭

應該都有5分鐘補

+5

快完場呀球證

冰實呀～～～～～～

澳假最愛既補時劇本準備出場

殺

快 想比你含

補5

真心咩.. 我見到換得一個

11.5b快

Add 5!

補幾多？

567派

City

黑鬼快dum波鐘啦

水手唔識入波，又負碌有一球
以為呢場有波入，機會越大越難開出
假波真係好勁，撚哂賭仔心態

+5 客絕殺佢

屌咁耐

快入

絕殺 10 1 100 大家開心下

jump

西波

gel得

一

主絕殺我自殺